無浴室寶班人到底點生存到依家

凍能到 無開一早凍死左

Ching裝天花？

有溫家寶

抽氣扇位

渣ga

依家就要開浴室寶嘅都係垃圾

屌而家d樓細單位一定係黑廁 焗裝天花

小妹個廁所太大要用2個

我浴池格離有火爐唔洗裝哩d咁無品味既垃圾

電費會唔會好貴

貴得幾好，沖涼屙屎用，一個月700蚊左右

準備happy

炒場炒到買樓

炒到日日call g

又澳門？ 賭唔賭

睇降魔的

房唔洗錢？

千零蚊當去網吧

連登仔西伯利亞人黎架喎

唔抵

CHING 買左幾錢 連埋安裝

3000左右